疫症爆發就本唔關中國隱瞞疫情事

這次全球疫情爆發的禍根，非支那隱瞞疫情，乃因國際已存在制度上的崩壞。國際制度崩壞，其源就是支那國近二十年的膨漲：各國紛紛傾向支那優先政策，不知不覺間劣幣驅逐良幣，漸漸腐敗成風，假以時日定必禮崩樂壞，為禍人間。支那人千百年來同化統治他們的外族，其性難馴，今日繼續讓支那國橫行無忌，實則全球百姓都與蝗化的一日不遠矣。

中國人係低賤人種

支那文化dna不除，世界都無中國人得支那人

WHO為左奶共令情況更差